子瑜又贏 事實證明真係唔差佢個票

班twice黑仲有咩好講

借一借位

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

乜有人會厭贏多球?

台灣後生on9
贏成幾百萬票仲躝返家鄉投

投票喎 唔係賭錢喎==

中國瑜投都投韓國瑜啦

醒少少既一早睇清局勢又可以訓多幾個鐘

No la 佢撐牙英

撐又唔投？當年english撐到佢出面，唔係english, 冇撚人識乜撚野瑜

因為贏硬

唔投就贏左
once又贏一仗

輸: 原來輸唔止兩票 佢地投唔投都無所謂啦

輸左再講

支瑜理得你咩台灣咩投票 去歐洲玩最緊要

嬴左唔計 輸左先計

好難相信20歲女就有咁既政治眼光

仲唔低調，冇乜得救，十足鄧紫祺咁

支瑜呢個名真係冇叫錯